是日晚餐。。。。。餓撚勿入。。

好似好好食

屌你老母

sor冇睇名 以為係自己

屌你老母留名

好似好辣

辣肉雞子飯

sor 冇睇名 以為係我隻狗

Sor冇睇名，以為係濛